起過十萬人參與橫跨港九嘅人鏈活動 係少過一星期之內自發組織成功 其實香港人真係好叻

當我打飛機都好
老燒其實分析得唔係冇道理 我諗琴日上晝超過一半人都仲覺得人鏈係冇可能組得成
冇大台 冇組織 只靠tg同fb page 最後大成功 簡直係匪夷所思
香港人好可愛 唔想俾人睇死 每人都唔放棄行多一步 成就今晚創舉
手牽手活動能夠凝聚手足之間嘅心 as a team咁繼續走落去
開心，叉足電過後要收拾心情 繼續同中共同港共抗爭

824 機場 觀塘
825 荃葵青

我愛香港

824 機場 觀塘
825 荃葵青

光復香港